[NBA] Stand With Morey Free Hong Kong

Chinazi is real, censorship even existed in America. Fight for Freedom, Against Chinazi

Is it real James?